係示威場令人感動嘅一幕

睇下警察同示威者點對啲記者
真係高下立見

推